你地投資組合佔成個戶口幾多％？

依家我大概投資60％ （港股＋美股＋基金）
現金40％

來緊都唸住放多少少落投資方面

120%

50-50

3/5股票
諗緊放多1/5

50%

90%股票，5%外匯，5%現金

其實我如果唔係份工限制，要12日先賣得股票既話
我應該會70／30 或者80／20

99%

我自己就 110%
借左孖展

Ps 唔好學

我150%

200%
用盡credit line

95% 美股
5% cash

150%

All in咁濟 cash少過0.5%

110輕鬆啦 而家息咁平 緊係要借

點解12日?

當時futu200%,而家ib 得返150%,唔知點解

用屋企人acct咪得 同事

只keep 30萬現金應急 其餘全部投資

屋企人信唔過證券行
用佢戶口買，輸少少又罵，賺又嫌你捉唔到最高位放
用佢戶口買心理壓力大到乜

銀行持牌員工

其實係咪真係會check

應該有system捉，真係會出warning

全部證券行嘅acc都check到？
離岸嗰啲得唔得

用佢户口，你既錢買，咁就唔洗理佢講咩啦

一向用我d錢，佢都瓜瓜嘈

牛市時代 渣一日現金就蝕一日
早日入場

70%美股港股 30%現金

暫時20％，等回調就至少轟到90％

我差唔多九成股票 得一成現金。。。
始終本太細

20% 正股
15.x% CALL
其他現金，全美股。

200%

80% 股票 10%cfd孖展 10%cash

90％

99%身家，再孖展。。。。

7位數字身家
150％

ching....fd wor

諗住借2~3 星期渣
隻股跳低開插的話我會平手當冇玩過呢浪

巴打將來生活好有保障

改撚咗佢個pw唔俾佢check

210% 孖展

咁債券都係資產既一種既

問銀行借tax loan + 屋企人按咗層樓+ margin
400%only

補充：7位數
（有玩開股嘅人基本數，但講定廢事比人串）

目前85%股票 靜低15%cash隨時抽新股
恒指上33000再減倉

Hi, 同事